SPAC股 空殼公司集中Post (3)

美國 SPAC (Special Purpose Acquisition Company)，中文名「特殊目的併購公司」，又俗稱「借殼上市公司」，主要成立目的是透過併購的方式加快上市流程，即是在被SPAC併購後上市，免去以往IPO的路演、審查等繁瑣流程。SPAC先行上市之後，通常會有18-24個月的時間去找尋適合的併購標的。

另外，SPAC架構在某種程度上也非常保護投資人，通常會以權證的方式確保各投資人的利益，投資人也握有完全的權利接受或拒絕公司所提出的併購案，若屆滿還未成功併購的話，也會將資金還給投資人。

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動， 價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值，謹記量力而為。

溫馨提示，SPAC 唔係一般股票，波動可以好大，有佢自己既風險甚至 週期 存在，諗下自己風險承受能力，無論係揀岩岩 宣佈target 、 未宣佈target 、就黎merge 、岩岩merge 左 既股；又或者 入正股、unit 、 warrant 、right 、 option ，揀股同工具 都小心D，揀合適自己既策略 同注碼玩咁就最好喇

Credit: ForTheWorst

SPAC股 空殼公司集中Post (1)

SPAC股 空殼公司集中Post (2)

Lm

新手留名學野

爆得好快

DM盤前28.9
點睇😂

lm

唔識睇 只知道唔想再經歷LAZR嘅悔恨

咁我唔賣啦，仲未賣

頭十

有冇人知htoo咩事

要唔要放d先，20買落，定由佢爆

牛牛仲未有盤前價，師兄邊度睇？我揸緊HTOO，停左牌

以家個市值好似唔準 唔係真數

佢增發左啦咩？正常要增發多幾億股喎

參考佢第一個掛牌價
或者俾錢可以睇詳盡啲

哦，師兄課左金比牛牛

竟然資敵
人來 拖佢出去物理閹割

30蚊放到一半既話，可以做到零成本

你又話20蚊買
30蚊放一半做唔到零成本喎

有冇人入nga？都係ev，我見其他幾隻ev已經上晒，係差呢隻

healthcare板塊似炒唔起

DIX?

唔係咩？
係wor 計錯數

睇過下 無深究
但佢嘅ev比較遍 除咗係ev以外無咩特別
唔太喜歡 反正咁多選擇
就算因為炒版塊 都選最有故事背景嘅公司
穩陣啲好

咁又係nga冇做電池，淨係做巴士同貨車，係差o的

上啊！

如果你想選相關板塊 我寧願選THCB
佢個價位落返啲就同nga一樣

THCB係支那公司
有好多唔透明既野，好高風險

好似話3D 打印到金屬，黑科技黎

係，而家過左中概公司法案，合唔合到都成問題

都係 雖然班鬼佬唔係咁睇
靜係炒佢上市呢浸 唔長揸我覺得可以
呢隻都有潛力爆下

3D金屬打印
佢特點係部機細 有效率 打印時間知過同行
變相係小空間下更容易量產物件
但相比同行佢部機打印嘅精細度係差啲
佢正式上前幾年已分別有過5輪私人融資 5次都不泛大型企業 車企
甚至競爭對手戰略投資
寶馬福特都係座上客 傳聞會合作貪佢可以有效生產汽車零件

想問一下，
大家會唔會揾 d 11蚊左右 加大成交 既spac去睇睇，揾入手機會

追哂post 之後入左少少BFT, 希望唔會燈到師兄們

佢水尾先炒起埋佢，一睇就知係三四線

打算等幾耐？

真係唔知，我都係埋伏少少先，暫時呢間真係好空，乜都冇

今日手持果d spac盤前都無乜起色
平淡的一天

盤中唔係咁講嫁喇

Hyperloop成事就fat fat

新post lm

Vspr 掂唔掂架你老母

希望啦
執5-10%算
無心機

我都覺得會，賣哂了

2000股 止蝕了
今晩會落$15

牛牛無更新
有半年禁售期
連LAZR牛牛都未更新

sor 而家睇LAZR更新咗
兩個鐘前仲係4000萬股的

同問
要查到幾時

TDAC有得炒一轉

有冇巴絲打有入thcb

新睇 po lm

繼續跟巴打搵食

賣哂啦

新po lm

DM個3D打印真係做到出嚟？

im

新Post留名

水退了嗎 QS LAZR tesla

spac 無回
無錢玩airbnb 屌

想呢兩個有咩分別？

止蝕？定止賺？

今晚好有衝動想斬哂自己個倉

點解既

賺夠想比人賺下

賺夠想持盈保泰等機會
如果咁岩big drop就可以大把子彈撈

26.63 喎而家，你28.7 入？

連正股都斬？

hcch停牌

感覺連群贏錢既人太多 下一次回調一定更快更狠 急急腳賣賣獲利

今日一睇到美股討論區就20清埋vldr算 vgac都放左一半

Spac淨係留番11.9入既BFT我諗點downside點都有限掛

琴日已清

今晚改名

但改名好少會停埋牌

清剩BFT同少量雜不甩其他股

想入bft同ipob 企得好硬

Trne係味10點半直接trade dm
暫時邊度睇到價，見d網未update? Thx

今晚bft有冇機會抽高

無 唔跌就算好

溝貨日

升返了升返了

Lmlm

個倉今日愈蝕愈多.... 正股希望係短線回調

RMG 16.5入 21蚊無食真係傻仔左
LVDR 仲有1/3

btw HCCH 搞乜鳩

今晚開張Put先

幾個%跌幅應該唔難

開市前五分鍾突然咁

BFT勁揪

不嬲都係咁

2%

Dm

插得咁狠

咁似LAZR果次劇本 係咪要加倉

同lazr 差好遠wor 呢隻

IPOB 係咪要加注

DM想點

一開盤又疊高個跳台
都係唔好加注算

想加倉

企到好硬

其他爆得好撚快

今日賺蝕本身蝕800幾蚊

加左 AAL RMG 同 BFT VLDR
終於轉返燈

遮乜又睇唔到你買幾多

買親唔係暴跌就係企硬，明明已經低風險入場

13蚊走左200股 12.85入返200股

打漏左 Bft

幾格有意思咩

Good job

佢怕畀人知道佢mon緊邊啲

幾格都有1%, 當你有一球都差唔多賺咗一皮

但佢200股....
手續費都要掛

人地今晚都夠錢食餐點心

你岩

咁索性唔好po出黎 大支野

我隻DM得返21...
28無走點好

想問下First trade無得買DM係咪我電話問題

當練下眼界同操作壓下總成本

用咗Asset 7% 開咗Sqqq嘅long call
保護下個倉，免得突然大跌

DM又一隻中伏
26.6 一入就跌到22.6
好彩 得100股姐

IPOB 22.33 入 26 止賺左 600 股
睇下25.5 入唔入得翻

隻dm 真係妖股嚟成交量低到

醒唔起Firstrade 冇得抽ABNB

ipob妹妹下

6千幾萬低咩

我係你就止左賺先 我覺得收盤前會跌多一轉25.5 然後盤後再升一轉

19蚊加左倉300股RMG
20.2放左300股 賺少少

DM

我係今朝賣咗搵唔返隻嘢

酒呀

DM 15蚊見
輸死你班傻仔

隻DM做乜鳩

10股

倉底貨嚟
窮苦學生冇錢係咁上下

屌你，隻dm真係dm

真係見唔少人推trne
但我對3d print無乜興趣

D(LL)M

清哂DM 太廢

尋日放晒了

APXT

想勸大家收下手
直覺覺得就黎大調整

巴打bfe有無減倉

淆到cut淨1000股

RCHG大家點睇

開始令人瘋狂 下一步就要你滅亡

減左幾多

美股科普 | 華爾街熱到不行的SPAC到底是啥？

17k股數

咁你負成本未

tesla有冇咁 爆左都可以轉番燈升上去

Ching call 幾錢？

富途放左未 巴打

PIC股東投票

Dm上呀

3000股富途揸實

未

Spac股 放曬？

大調整都唔放？

淨Stpk, bfe各1000

大調整價低就加

👍

音樂椅時間正式開始

HCAC幾勁

依家？

有冇人仲有IPOB

IB收到email姐 21號meeting

25.5加注，一於攬炒

我見分析師估到好高價，想知巴打Futu 目標價係幾多

$200-$300

預坐幾年？

等 搵位入下先

同路人

一半倉位 最多一齊攬炒

Vldr 樓主都放哂？

開咗倉

點解覺得大調整既

到底係咪真 如果係就發（雖然都估係出錯）

HTOO係咩事
48.5系統出錯？

$spce試飛大家點睇 好想共同創造歷史 但今日sn

唔係停左咩

基本上NAV 10 既話12以上就唔好買

係停左啊
佢一直唔開 我就一直冇得訓

無啦 得返30

27.9
呢條線係做乜鳩

Firstrade仲未開點算好

DM 同HTOO
成班傻仔狗衝

牛牛 FUTU嗰評價啲人講嘢好撚好笑

係唔係真係有人 48.5 入HTOO

睇唔明 第一次咁

Htoo咩事唔比trade

走曬BFT拎啲錢呢兩日DAY TRADE波幅股賺下飯錢算了，感覺擺到佢聽日收市都係13蚊左近

hold 貨過merger 要等broker 轉ticker. 例如CS 係未轉既

哈 你咁講我安落啲
我買個兩隻都唔算貴

隻VSPR

但依家一係就廿蚊附近或者$15-17樓上
$10-11蚊邊嘅一係未有計劃果啲，一係就垃圾到不行

真心勁難pick, 暫時睇得上眼穩陣少少都係淨低STPK同BFT 我都唔好意思講出黎已經搵唔到另一隻SBE同GMHI

SAMA係咪諗住妹到vote day

無料到啦

Apxt

STPK真係好似唔錯

岩岩正想講佢，係現價都還好，但TA幾差，差唔多日日高收低收陰燭，成交額/熱度開始縮，所以卻步如果平返落$14/$13.5樓下就正

唔知點 一見d支那人係牛牛唱好
就覺得會仆街

資金唔多無買淨係跟咗你bft

當然啦
Spac黎黎去去個幾個stage
但如果係就黎合拼掂既話已經應該升咗

好彩有入BFT

今晚係sspk跑出，其他都一般

呢隻啱啱宣布target? Sor無跟開

返工有個同事入咗8000股BFT話擺係到唔掂佢
希望佢賺到啦

唔係有撚排先合？

我都睇好呢隻

依家重好平啊嘛

屌

有排都未合併

又入錯咗啫dm

最勁個隻spac合併前升到幾多

SBE?

40幾喎

佢算係父幹撚

財巴覺得ipoc 如何？
ai醫療又準備合併

F巴覺得點解可以合併前都升到咁高？有咩因素影響

妹撚到過年

如果我早一個禮拜入黎就會跟到sbe

唔該唒等我依家去學下嘢先

有樓主呢句
好彩臨瞓前見到
即刻減減啲spac

年尾都唔想壓力咁大

策略黎講呢個post啲人好好多

睇返其實都係炒返黎咁bft下個月都會了

原來playboy母公司都借殼 見幾得意買左d睇下

有無人知隻HTOO
做咩
已經22

個市停咗唔識郁咁

去曬玩ABNB

屌你老母DM

幫友trade咗DMS

全個post其中一個最高質嘅巴打

老實說FOMO嘅力量都好強你睇下ABNB，搞到其他停唒咁

有冇人識hcacw係有咩消息 日日升

得90b
你諗多左

係，一開就有苦主區笑撚左

BFT

想問下如果想check啲warrant嘅expiration date同conversion ratio可以去邊樹查

其實d spac股到合併個日個市值係點計？假如隻spac股前1日係2b，合併個間公司係2b，咁到上市個日市值會變做4b？

spac係借殼上市呀點會咁加

GIK合併lu 帶埋隻FIII上去

咁到正式2間野合併上市個日個市值係點計架？

RMG齊齊數錢

入過一轉sbe勁早走

平時merge 股 多數股價跌 流動多左
但spac 呢類merge係咪唔會影響到流通量？

點解ipob妹到咁

GIK

仆街冇盤前走到 震到仆街

DM DAMN

LPRO

唔睇好，反而AMWL同Tdoc仲好

TPGY 17$貨

發啦

AIM 40$

輸經驗
如果操作上分注走人都應該好和味

巴打有冇再入返d貨

無
得一堆正股同少量Spac搭啲Sqqq long call就算 埋單琴晚個倉都係正數
但驚自己睇錯市，唔應該買保險(Sqqq long call)

巴打眼光好好，跟你搵食

點睇thcb
Thanks

我14.32 入
15.08 走哂
14.5 再入
15.6 走哂
講真 係睇Reddit 見到有人吹奏 諗住搭下順風車Only 唔覺得有咩Potential
今日跌到咁擺明係吹奏果班仆街拋貨

DM今晚會唔會拉返上呢，想走了

去到依d位 其實又未變身
好似難再上

DM真係信念唔夠 成本低都係咁話

換轉係其他股一早就走左，但嗰時諗住ev spac 會唔同

原來真係有人搞錯？
但錯有錯著，隻野反而大升

今晚dm會唔會又插嫁

傳說中嘅滅世棍

27入起身得返18.8

慘

咁今晚係咪可以不問價入

節哀

揸dm嘅巴打點部署？

好奇吓點解會27蚊都買DM?

今晚都唔彈就走了
止賺好過止蝕
學樓主話齋 有賺就好 錢賺唔盡嘅

連BFT都就快追過APXT

尋晚22諗住入
見到咁多人拋 冇入到

RMG

上llm一起身得返18

冇耐前LAZR已發生過一次同類事件
又要召喚阿寶

呢個真係個人喜好 兩隻都好穩唔會輸大錢
一隻paysafe 一隻Microsoft cloud
個人鍾意後者 但都係要買入後扑暈自己
呢幾日玩港股好似仲簡單 版塊明顯

錯嗰隻而家仲係0.13 ，比起啲人買錯之前既價0.07 仲係高左一倍

BFT呢排旺啲
APXT之前都講過 好穩但起碼下年Q1先有起色 下年年頭買都唔遲
當然有錢可以入定

依家靜係揸BFT DMYD 大市跌都唔跌
但唔識睇目標價

BFT好似要下年q1先merge到？？有排等

財巴我想問下個merge個程序係點
一開始係DA＞投票＞合併？

係BFT 同APXT都好似係
但BFT呢排個場旺啲 同埋平過APXT
見reddit啲人講BFT係歐洲都越來越多人用

有啲人只可以賣但買唔到 ，點解既

你睇post 1

咁其實係咪已經短時間內炒完左？要到差唔多上個一刻先會再炒返？

睇下溫馨提示

見都仲有幾多人講
啲人都話短期內會過13.8 依家盤前過咗
應該今晚都around 呢個位 可能上吓14.5咁
但肯定就冇上得咁癲

溫馨提示，SPAC 唔係一般股票，波動可以好大，有佢自己既風險甚至 週期 存在，諗下自己風險承受能力，無論係揀岩岩 宣佈target 、 未宣佈target 、就黎merge 、岩岩merge 左 既股；又或者 入正股、unit 、 warrant 、right 、 option ，揀股同工具 都小心D，揀合適自己既策略 同注碼玩咁就最好喇

冇講個程序wor財巴

呢度都冇講wor

咁好似同炒普通正股一樣

等睇升空解體

可以唔買ev架姐 咁多靚野可以買
除非你自己肯認真做research
我懶 所以見到ev skip晒算

26.5入左500無左2.8k

22入左

我走哂等落返先買

苦主區

頂樓喎

如果今日跌再少少就溝溝

我成本22.3 屌佢

買一直多過賣，竟然跌得咁誇張

Dm?

今晚入dm等下星期炒返起先

啲人話基本面唔值現價其實以家堆爆升股好多都唔值，呢排隻隻股都係賭場

睇基本面點解唔買出面啲正股

係，一起身見到18，最衰盤前放唔到

我打算溝多注

好多web都仲係未能正確搜尋DM
有鬼佬話要等到星期一
其實我有保留呢個因素影響有幾大
又講到啲broker能賣不能買

我主要諗嘅係 連續兩日咁樣谷底抽升 真係就咁就玩完？

合併前嘅參考性好低
隻股流通量咁低 好易被操控
所以佢合併前我好留意佢大插就走
諗住合併咗無事啦 點知合完先嚟插
不過算啦 佢都升咗咁多日
只能怪自己貪心

好記得樓主講啲野

DM點睇？

入哂貨飛吧

上隻LAZR早走半日已經執少好多 贏少咗好唔安樂
我知你條數更加大 所以有請教你點樣克服
記得你好泰若自然咁話set咗20左右到target就夠
呢個心理質素我有排學
LAZR因為早走 DM因為遲走 夾埋執少幾十個

尋日又走左一轉
已經將bft成本壓到11蚊以下

暫時未合併嘅spac 股Rmg我最重倉，雖然技術差過 QS
但 rmg 已有客戶同 contract

冇計 一係走一係溝

睇黎扑暈自己呢句說話已經俾我(地)發揚光大咗 原先係因為GMHI升太勁，唔搞咁多野可以賺得更多

係喎 自膠

當時講明target係$20-24嘛，到價咪走

好似話 Ipoc 1月6投票 點睇？

聽聞合併個間野麻麻地 條數唔清楚
所以當初由17蚊跌返落10蚊

Clover health唔係都唔差架咩？

TPGY

無深入研究
但公佈個時上過17
之後最低跌過落9個幾

聽講市值都有3b up
諗緊買唔買

係正既已經炒起左啦仲會唔會得11.5

隻DM點算 我重倉 有無好建議

幾錢買

DM依家係咪入得

均價22 好彩凌晨醒一醒溝左小小貨 今朝一睇仲插得勁

上30

我都重倉左

樓主講到明唔睇好3D printing

苦主加一
重倉咩位入
20蚊買等於新股升咗100%先追入
真係要諗清楚
btw 呢隻野咁多巴絲有買嘅咩
知前無咩同路人咁

呢個post個個都重倉呢d spac架啦

其實呢隻表現已經好好 合併前已經升到26蚊
好過好多SPAC
如果係樓主買應該20-25已經叫止賺
或溝到個成本好低

我記得樓主同for the worst巴應該一早都有警告過合併完之後會調整下
係之前gmhi一反常態姐
dm調整下都好正常啦？

廿蚊以上減倉formula

幾時到apxt

2個月後

睇多2日啦 可能真係個名出錯先插成咁
利申今晚想入

想轉會了，慢左d

9估 無人會知呢d spac幾時爆
全部入定就差唔多 除非你想重倉一隻

咁勁

真 呢啲故事成日發生係自己身上

琴晚放apxt 玩airbnb
即刻破埋頂dklm

然後airbnb又入唔到場
唉

已習慣 都係抱住賺少好過蝕錢既心態

坐左3日都妹緊 念住走一走

spac坐3日就嫌耐

RMG我做左大傻仔 唉！ 盤前放左一半 盤後爆到

唔係盤前 係20蚊度放左

呢兩日啲IPO好難入場，全部仲勁過spac

新手想問大家點睇GIK

15蚊入左

睇納指 佢唔好你走硬 但都係唔樂觀 應該都係插水上升fd咁

以為佢妹 所以走下出去 搵外快

Tpgy爆到

Apxt 走勢唔靚

今晚DM 要來料

買左好多阿🤣你

來料咩先

我今晚溝一注

暴跌定暴升
Btw最好暴升，好多貨

打算咩位溝

會唔會追TPGY可能今晚150%

插小小 就暴升

盡量唔盤前入 除非盤前跌好多 盤前愈跌得多愈大注

未入

今晚睇下有無插多次先

同船緊要支持

24蚊
追唔落手

下星期四巫日，逐步放返啲貨留彈藥

RMG 都係電池股，但係大盤開始有異樣

係今晚睇清楚再搞

咁又係

Thx 巴打

前日個請跌成批都跌啦

近排ev熱度唔夠 你又15先入 值博率好低 假如你13.5入就可以博 btw我12.6就留意左 以為冇咁快郁7左

DM 20.9⋯

走唔走好🤣 唔洗輸

隻tpgy 咁勁既

上返27再睇

未洗

Rmg 23.5

盤前彈起 你話死唔死

先2000股交易 睇定d先啦

Sor 我冇咩特別感覺 盤前頭幾個鐘係老散民意調查

盤前全部唔郁

22.5 now

盤前賣左啲 我覺得會跌返落去 之後先再買返

有d 10% 啦 wor

琴晚盤後拉上去

嘩 161%⋯

唔咁入場住
好似未回完

嗌都冇用
就算琴晚之前知都唔會入到

今朝其實買左，但即放左，驚跌

dm 19.4 入場

大家IPOB睇幾多

炒瘋了
另外嗰四隻EV spac啱啱先俾Jim Cramer點名個價太瘋狂

汁小幾萬蚊阿

走左2/3輸少左好 再搵位入

TPGY 今晚斷溶？
170%

盤前唔入架啦

仆街HTOO 幾時有得玩

唔知 淆就咪買

驚死

節哀 都係用返嗰句 錢係賺唔盡嘅

喊出黎

咩黎
Miss撚咗

唔好再睇

好撚慘

咁又岩，

好想睇佢暴跌

温馨提示: 34.36蚊now

無計啦 賭仔命

不要提了，我刪了 唔想睇佢

唔提啦

用7皮幾摶500蚊 買隻突然炒高嘅股
好進取

無工開，無計

究竟入唔入dm好呢

唔好用牛牛
你上邊來回都10鎂

無野啦，呢隻入唔到袋咪下隻，我又睇得好開既

應該開個盤俾大家估下隻野可以上到幾多

40吧

40？

35

盤前係賣嘢嘅時間唔係買嘢嘅時間

唔知錯名呢單野無得炒係咪堅
如果堅既話係我地執平貨機會
不過同買大細一樣所以唔太敢搏

有咩推介 盤前後都要有

我覺得應該下星期先會起返 如果未散水嘅話

點解？

IB

咁早上30 傻架？

因為人少 同多傻散幫你接貨 如果你揸住隻嘢無端白事盤前爆10幾20個% 沽大部分搵位入過啦

沒事，我無壓力既其實，都係小小地玩下咁解
謝謝你呀

好勁咁，20蚊想買

80

呢句野好比好多年架啦wor

Charging point 40蚊計，佢30蚊都真係合理嘅，但係好誇張連收貨都唔做就直接急升

conversion ratio 可以去 ，不過只供參考。 想準確啲既話去 睇sec filing

尋日入左

Ghiv值得小註搏一搏

你RMG有無賣咁啲

無，照計 merger後升機會比較大

個人意見
Destdop metal 果個狗莊黎
當初 trne 長期壓係 11-12蚊
Dm吸哂籌下星期先大升都唔奇
但怕可以止蝕先

bft又係keep住壓

Apxt bft 上到幾多

呢個comment可以pin

估值係估的，短炒講你知都無用

靜啦

BFT真係好閪，又派貨壓返個價落去

boom！ jump

密切留意，但盤前價太貴了

有無咁記得我講嘅野

點解今日spac股盤前好似隻隻都無咩成交咁

財巴你會幾錢入？

同樣想問

無消息 無得炒

我無警告過

曾經有人回覆過話“通常合併完後跌”
我當時嘅回覆係話：你都識講係通常

類似意思

Sbe我$3x樓上減嘅

因為我當時買入價已經$20

bft同apxt應該係暫時最穩陣嘅spac股

未必係最好嘅兩間

但一定係風險同回報最balance

下次分多一兩注

你見我有時買5000股

會500/1000股咁樣走

cgro

爆到痴線，究竟咩野人可以係$10-11蚊買到

agree, 所以未入，等緊位加，成交量/額都唔夠

唔係ev熱度唔夠，係根本依家係收爐mode

有春江鴨啦琴日

翻一倍已經滿足

聖誕呀嘛

將來破$100

我指依家 下年先係佢地發威一年 我都覺個市holiday mood

GIK 其實15蚊抵唔抵買

點解咁睇好呢隻 我暫時資金唔夠入呢隻 入左iPoc會唔會差太遠

exact7ly
所以一直都好buy你

唔認同，我成日盤前買野

岩岩$26.50 入咗500股玩下

利申：未研究，今晚再睇下間公司，稍後時間再做啲技術操作

勁嘅

之前應該買啲，估唔到咁好爆發力

BTIG analyst Gregory Lewis initiates coverage on RMG Acquisition (NYSE:RMG) with a Buy rating and announces Price Target of $40.

TPGY
25蚊其實小注幾十股可以考慮，
Blnk都最高 34，EVBox 肯定再高一截

thx

啱啱入左tpgy

EV 個熱潮究竟仲行到幾耐

巴打 本無你甘多
本身我500股17蚊買 21蚊走左250股

之後18.5蚊再加300 排21蚊就放左一半

隻RMG再之前都係睇你Post買過
12.5度 19蚊走 因為個陣初初睇SPAC股 就買得200股咋

ipoc好似公佈左投票日期

入貨

o的tweet話1月6號

1月6日？

而家咁平入定擺下

十幾個鐘前啲料嚟喎好似

睇過份Financial Statement
依加搵緊 70Million Revenue * 1.2 = 84 Mill
Charging Point 搵緊147 Million

咁計我估30真係算底，難怪不問價搶貨

好似係，睇埋今晚spac網既update先confirm到

計死數 SBE值40 佢就值50 or Above
(我唔肯定SBE值唔值40）

我懶

錢係賺唔盡

第一次未 merger公司斷溶？
Spac股

放左未 好彩冇水你

閒閒地都玩500股

有膽現價追都得架

邊隻...？

這些機會

點解？佢升好多，不過我本身都唔睇好

Tpgy
一陣可能斷溶，我感覺

25蚊tpgy接左100股火棒

唔緊要 我26

向上定向下熔

我哋三個都唔睇好就真係不了

如果有樣野我哋都一致睇好，隻野值搏率一定好高

向下，好彩走得快

Spac 三巨頭

屌你 認真？

三位多d比下tips 跟三位搵食

彈返上去呀

25.3

咁多人接火棒

買少少玩下

Spac揀個制就有得輸錢

你個名，以本傷人

但我無乜本
俾EV車股壓住哂

太大隻好難抽爆機，但呢個價穩

車股好多將來都會執笠收場，祖國大把EV公司有版你睇，美股都係一樣，我唔覺得個市場容納到咁多間EV

英國可以有龍頭 Arrival
老美 Tesla
中國 Nio

其他就算唔執都唔好預有高回報

我就係一半資金買咗nio xpev, 打算擺下
其餘一半就跟大家炒下spac

我自己就Tesla加Nio, 唔需要有其他

Tesla做國際市場
Nio做中國市場
Nio嘅優勢係佢有本土產業鏈
所有野都好齊全

巴打點睇li

歐元匯率

tpgy 博唔博得過

增程式係過渡產品，佢做唔到純電就輸

NIO 36蚊開始買左幾轉 36=》55蚊 跟住每次買賣賺10% 今次佢配股 睇下會唔會碌低D再加先 而家成本只係20蚊

Tesla 自己衰 加入S&P之前個日掛400蚊 但無跌到落400蚊 之後就無再加倉

EVBox 原先是荷蘭的新創公司，在 2017 年被法國能源公司 Engie 收購。

Engie 集團是法國的一家能源公司，也是2015年世界上第三大的能源公司。其主要股份由法國國家持有。

點解DM可以咁少買盤..................................

價值投資

法國 ENGIE(前蘇伊士環能)作為蘇伊士集團(SUEZ)旗下重要的再生能源公
司，同樣也投入大量資源發展電動車充電站服務。2017 年 3 月，EV-Box 在自己
舉辦的 rEVolution 研討會中由 CEO Kristof Vereenooghe 宣布 EV-Box 將成為
ENGIE 的成員。EV-Box 與 NewMotion 同樣是歐洲知名的充電站營運商，其優勢在
於身兼硬體製造商和軟體開發者，可以提高軟硬體整合度、改善使用者體驗。
EV-box 目前擁有超過 5 萬座充電站，服務橫跨 20 個國家。

睇埋份pdf, 應該有做V2G.

ChargePoint Inc的这项合并交易预计会筹集资金4.93亿美元，其中，2.25亿美元来自Baillie Gifford及其他投资者。

Charge Point有Baillie Gifford加持

Baillie Gifford給蔚來的估值高達3000億美元

Baillie Gifford創立於1908年，其在英國金融界可謂神一般存在。投資風格上，該機構追求「永久資本」（permanent capital），即在良好投資中，通常不在10-15年內退出。此外，Baillie Gifford尤其敢於風投回報週期長、前期大幅燒錢，但業務規模指數增長的初創企業。
依據上述理念，Baillie Gifford早期投資了亞馬遜、谷歌、Netflix、Airbnb等明星企業，每個標的都是百倍千倍超額回報。截止2020年9月，Baillie Gifford資產管理規模高達3700億美元。

你個野無壞呀，係隻垃圾DM壞撚左
日跌夜跌

BYD點睇？早兩年見大陸得BYD係街上行緊

cheap到痴線

巴菲特加特嘅BYD

巴打幾多入?
好撚想走，完全唔知做乜9
沽盤壓9住曬

大陸公司信唔撚過

14加到上18 佢就2627落19

入咗50股TPGY少少玩下
跟巴打搵食

我都差唔多

殘體慎入

殘體 慎入

tpgy easy money

多謝巴打share

財巴
Bio咩價位入好

咁不如賭spce上唔上到1000

屌高追左，岩岩drop差D放左

咁個程序者係點？
一開始係DA＞投票＞合併？

係上返24時set 左23.8入唔到tpgy

衰貪心

仲敢追

Bft

[member]用ft , trne 未變做dm...?[/member]

APXT妹左咁耐，而家仲話2個月後至有料到，拿拿聲掉走佢算

如果討論TPGY請到新post

Bfe 咁快無力上呀 企穩14

無放到

...

撻緊車匙

太耐無去過某國 唔知行情

屌佢老母 升得兩分鍾

大家睇2個月後幾多

準備啦又落黎啦

求bft 個莊壓返低個價
我想加倉

不了 而家開左市 諗住開市爆一口賣

上唔返去

冇地咁敢玩炒股
慢慢等ipob bft算

慢野有慢野好

我都加左

BFT新高

掂

都唔知隻DM想點

14.2 減左3分1

畀你講多次

我間 broker 未 update 買賣都做唔到

屌你老母DM，都癡撚線

d人開始fomo 隻bft

Tpgy可以入未？
之後跌到 20有無機？
定睇好依幾個月一路爆上

15

隨時等幾個月喎

14.2走左3分1 好無再加倉

實有機會回落去13

我都走左
同我落返去13比我加倉

咁pk

我咁忍下先, 本身諗住回D先加。。。

堅定信念 跌就加 升就15先放少少

2021 Q1先merge喎

笑左。咩叫實有機會，股神？

我買好少 300股 走100 壓到均價11.5

我就話實唔回

屌
訓撚著左

已經錯過曬
繼續坐

睇幾錢好

有無bro用ft
隻trne無轉成dm

At least 20先考慮放啦

我係隻HCC 無轉 HTOO
屌佢老母上 28 蚊 drop到21 都無參與過

又係ft?

牛

睇你自己可承受風險同心理質素啦，如果兩樣都好，可以追
唔好嘅話，寧願錯過升空，好過追完升多2-3%後，倒輸10%

咁搞法 真係會過左熱潮

bft放咗 等hcac跌咗入返

bft玩法=盤前入 盤中放 呀婆都識玩

盤前訓撚到盤中
啊婆我哭撚左

放左bft，等跌再入，spac都炒下波幅好玩

佢依家變左 value 0
連購買力都小左

佢頭先上左21蚊半分鐘 好後悔冇放到

邊有咁易賺到盡

19.6入 依家好想放

最錯決定都係加倉 唯有坐一排 當放個聖誕

買左DM真係唔敢再掂SPAC 望住自己賺少咗一半 依家仲好似想穿

+60%70% 同依家得返10%左右 再睇好佢都會想走

重倉左am htoo 兩邊都搞到咁 以後唔會再掂Spac 輸到仆街

有賺仲想點

del app 星期一再睇

Dm苦主

+1

tpgy真係唔敢高追

佢首日就升爆廠，呢啲要靠技術操作啦

DM真係唔知點算 好唔尋常

dm htoo 苦主

跌撚到無底

唉... 財巴有冇野指點我地班DM苦主

一轉倉 就跌到豬西咁

請問各位巴打有無試過company send the notice of redemption to the warrant holders? 到時候redemption price 係點定價？

最西 係沽唔再

無參與都唔知講咩野好
初初睇DM都睇咗錯code果隻

我無
所以食緊bft格仔

Firstrade本身DM琴日賣哂 今日回返變做負DM股數 食左我賣d錢
Send左中英文email去中英cs 應該星期一有返d錢
之前試過買唔到GSAH send email兩三日就搞掂

HTOO 富途開得交易已經drop到 on9
DM 哭撚左

Bro 我慘d
我沽左半 ，另個半 依家沽唔到
佢隻trne show 0 vale ,nav無左個舊錢 ，購買力小左

睇好DM星期一爆升

SPAC 臨合併前升得好急 合併完都要小心
你估咁多隻lazr qs咩

Firstrade仲未轉倉有冇得send email去 原價俾番我都好啦

屌 跌19.4 以為都入到
點知仲有得跌

唔繼續坐？

重申多次：唔睇好3D printing

大家點睇CIIC呢兩日跌到hi hi
入咗30.5 200股
溝唔溝好

覺得個莊似走左
我成本算低原本都諗住博下 而家諗住割 我驚聽朝睇已經11

我賣哂cap哂交易記錄圖俾佢應該會回返賣左嘅錢
未賣就應該真係要強制SH
可以試下send email問下都冇壞 不過唔好咁大期望

坐緊無走 財巴唔睇好 好似又中多箭咁

屌 唔敢hold 過merge

RMG 有冇睇頭見佢升咗一個禮拜

餅畫到好大
而家個價唔算高
均價20 SH

其實最大嘅原因係
Sofi 冇得買TPGY

而家入都幾高risk喎

我睇完都覺有潛力，點知做苦主

好，多謝巴打

間野基本面係唔差
只不過係冇驚喜難炒作 長線另計

好似月底vote, 睇佢merge 前大約會升到 30左右然後merger後睇跌

咁多証券商都轉唔到名
dm個價又跌左一截
睇黎之後沽壓都好大

咁依家加唔加倉好見到28好吸引

好的

19.6入咋 點知仲有得跌

今日隻隻都唔得...頂住算好啦

希望好似你個名咁
今日跌得好誇
訓個覺 大上大落

終於等到ipob落黎

我就係大家所講既學生股神

屌IPOB都跌到24.5，今晚咩事
利申：24.0入

大盤大插
24.8先入一注

我覺得值得長揸既
我之前都擔心佢18號投票
又撞正下星期一投票 星期五四巫日
所以早幾日食左一轉先
今日又落返黎了

Dm 已割 唔對路了

岩岩24.8入返第一注仔先
有本事跌多10%全倉all in

25.2 早左入

忍痛割咗DM了 仲要割係低位
由80%變30%profit
食咗瀉藥咁 費事訓醒連30%profit都無埋

爭少少姐 頭先都落過24.2
無可能準到咁

通常有咩消息都係星期五收市之後爆出黎

有point

所以我個bft都係唔亂黎比較好

BFT14.7放咗啲，set 13.7又入返

互相支持下先

走係走晒？

屌佢 又上返去 跌多d啦

25蚊入 200股

出300入返300

一共買300？

總共得1000股咋
想壓低成本，減少壓力姐

均價幾多

PIC Free fall 咩事??

有邊啲成功&失敗嘅SPAC例子？

14.18放13.66入番

集體爆炸
仆街了 有排坐

琴日26入左IPOB 一入就坐

14.2走三分一13.5入返

成功: Nikola, Draftkings, Luminar, Velodyne
失敗: Mountain Crest（Playboy）

琴晚咪講L咗要減啲

push

呢排個個都賺到傻 邊會理

恭喜

訓撚左

lazr 跌到傻

本身根本就唔值呢個價

暫時唔值 但我仲戇鳩 17 23蚊走

有冇人揸dm過夜 睇下星期一點

有 即管睇下點

同問 加隻htoo

想問下firstrade係咪DM同HTOO都未轉到？
個倉仲顯示緊係舊名 想郁都郁唔到

咁撚慘

無得唔過啦

巴打有冇諗住入返

錯過左兩次 一次21 一次28 不了 兩次都比朋友勸睇定d

信財巴好過信朋友

唔係幾樂觀 呢隻野真係好唔尋常
14蚊成本 已經放曬

果時都話睇23點知炒到咁
vldr 就無緣啦 一走就爆

信財巴，入TPGY啦

我小注入左40股，之前會再溝

有
13蚊本

升左成倍搞咩

睇過分析之後會再升同sbe有得揮

叮噹碼頭
但睇完App/Social Media，2選1我會選ChargePoint
當然過多1, 2年，2-3年，邊日跑出都無人知
最好呢兩隻買哂各一半

老實說都冇人估到lazr會跑出所以兩邊都買就啱了

LAZR 技術面轉差
呢兩日散水, 但Volume少, 係量跌價跌既乾跌
但佢技術算成熟, 己經開始同其他車廠合作
2020Q3蝕4M, 估計2021Q2前會再炒起
不過跌落來既飛刀,
如果技術面轉好我會入返啲貨

有無人渣緊sbe

好彩一收盤後買左bft

BFT已經追過apxt了

走左未？好高位買而家考慮緊走

唔知點解抽升

因為Steve Grasso喺節目Mad Money入面話呢隻股會升3倍

14蚊走哂

咁快走做咩

睇怕都要長做DM同Htoo股東

因為拎啲啲錢去買其他野

咁唔坐得點賺大錢

屌
咁仲點執格仔

話左通常星期五收盤都會有嘢出

走唔走少少好有300股

我個人就唔走了，星期一應該會升得重犀利，諗緊升多陣先放200股留200股不過當然睇下樓主或者F巴呢啲專業意見比較好

今日走左轉14.2 13.5入返 壓左0.2本

巴打目標價幾多

老實講 之前想15.5走
但見個勢 最少20

如果ark都入埋，20會係基本

ipob2號

巴打有300股都可以一齊賺

不過成日有大單賣 壓住個價

呢隻係長期都被壓住

下星期就應該唔會了

財巴未起身睇

想知財巴點睇

財巴去左賭EV了
但之前講過短期目標15
中後期20,30都得

財巴而家重心係tpgy
佢好似得返1000股bft

唔撚係掛，當初都係因為財巴先識呢隻股

好似話就算蝕都唔怕

我成本都壓到好低
輕鬆過下週未算

人地都講到明 係你自己唔追post唔睇
而且呢d蝕左都無得怨
更何況仲要賺
想繼續跟你過嚟一齊繼續賭EV囉
不過已經有條茂利喺富途度響財巴朵 正契弟

啱，輕輕鬆鬆過weekend

我都有入TPGY架不過呢隻都係好股，驚西

都唔知邊個巴打爆財巴出黎，一陣搞到佢唔再開post我實屌死佢

垃圾DM,每日跌$3
On撚9

唉，一齊做股東啦

12.9本bft坐定走好

佢穿$15，我就走
根本on9
$29兩日插到$16？

15.47

bft次次都係咁。
禮拜一盤前肯定又係跌返落去
虛驚喜一場

14.3就走左

今次唔似啵

賺左先都岩既

上2次盤前20%（禮拜一二），開盤得番幾%
希望今次唔會

呢兩隻根本cls，完全見唔到上升嘅可能

All in'ed BTF 同GIK

比d 力 盤前上16

會唔會有乜好消息星期六日出？

走剩一股提醒自己

FT唔知發生咩事
我買賣BFT個順序
+200@11.52
-99@13.17
-100@13.50
+199@13.12
+200@13.70
-200@14.5
-150@14.75

最後得出個結果係 50@13.7
完全唔知佢點計出黎 一路低買高賣
個均價反而一路升

係唔係有咩等別計算方法 求指教

first in first out?

同lazr一樣

個均價都唔重要 重要係你個倉賺定蝕

希望

dm 財巴一早話唔睇好 雖然我都有玩過

今晚有贏la

1隻BFT
撐曬DM HTOO Vldr

咁htoo呢

呢隻等下啦
琴晚全部跌

大伏，合併個都日出曬事，又未轉名，又話外國d人交易唔到，都唔知係咪專登套人

你唔講都唔覺

BFT係有賺既
但係本身一路靠睇住個均價去買賣黎控制成本
因為之目前手上資金有限 打算做住trade黎壓低成本
最終目標係手持1000股等merge
然後目標均價係<14
而家搞到好似越trade越錯

樓主要開定4了好快啊

盤前set左
之後訓左
之前一星期都係 賣 買 賣買

BFT 12.6本 幾錢再入啲好

我就話佢未醒

希望回落翻

Thx ching
上左FT查 係默認用First in First out

飛走左真係
好彩無賣
但我仲想加
把大覺得有無機會回13左右

咁樣升法
好似有啲難扯落
愈來愈多人留意

雖然我都未入夠貨
好想margin入貨

我放左一半

多謝樓主
Vldr lazr BFT 跟住樓主
就算好快放左都有斬獲
我愛樓主

Bft成本15以下應該都安全？

岩 有無跟得咁足
BFT 1000
STPK 1000
TPGY 重倉

賭隻估值14億嘅爆發力，點都有機癲過90億果隻

唔洗喊住 依家$15樓上都唔算好差姐
大家入貨價應該都係$13樓下

我會證明比佢哋睇

當日財巴$11.8比人話高追

重倉咗TPGY都好好訓

預咗BFT真係無賺得咁多
係sbe同lazr升得太過份

咁同樣地都好難抽爆機姐
我唔預BFT大升嘅

我係$12.8入同$12.7
只係輕機搞到無得$11.4加倉

想學野唔係估值愈高愈穩陣？

螞蟻估值咁高係唔係穩陣

係，個陣個個都即刻入樓主目標價幾多

Gun

上面咪有講

Sorry冇其他人跟得咁貼

Qs會唔會跌返落50

其實QS個技術似吹噓多

VW 增持到 30%

牛牛係怪怪地
我初初用已發覺佢同其他唔同

起身見到BFT 賺個數 Cover返我AAL琴日蝕個數
好感動